
                      Vaya pelicula,posiblemente memento de a conocer a este manifico director como es Christopher Nolan, memento es una pelicula muy pero que muy liosa, posiblemente sea la pelicula mas liosa que he visto pero tambien hay que decir que es una muy buena pelicula.
        
            